梁振英：未來三日是長假期，和理非的遊行示威已經沒有可能

未來三日是長假期，「勇武」主導的黑衣暴力會持續升級，「和理非」的遊行示威已經沒有可能。

暴徒的行動會越來越激烈，接近或等同恐襲級別，暴徒的成份也會越來越複雜。大範圍的鐵路、其他公共交通設施，公共場所、商鋪和食肆會無差別地被打、砸、燒。請大家尤其是青少年和婦女盡量減少外出，避免妨礙警察執法。各新聞機構應慎重考慮是否適宜繼續派遣記者上火線。

同時，黑暴亦會將心戰升級，網上的謡言和恫嚇會增加，包括航機撞樓、超市搶購、銀行擠提、汽油短缺等，目的是動搖信心，製造恐慌，破壞穩定，這些都是慣用技倆，大家要沉著應對，要用常識常理分辨真偽，不要將虛假失實或誇大的消息轉發。

屌你個閪呀
唔批民陣嘅遊行跟手講呢啲
真係公就你贏字就我輸喎

又想分化

等佢唔批得咁爽呀拿 要找數嫁

堂堂國家領導人竟然做埋編劇

阿振英份人一向都係好直。共匪既目的已經昭然若揭。

咁同大大巴車落去黑警度有咩分別

立即停止所有臨時政府同港獨活動
美國Solomon 同陳雲已經開晒聲
臨時政府係步壞棋，送子彈畀中共，阻礙美國立人權民主法案，令國際好難再出手幫香港
推港人入深淵

【休息】全民文宣

10月5全城休息一日

成世界得藍絲唔識架渣傻鳩

目的是動搖信心，製造恐慌，破壞穩定

大家睇住黎做野
用言論黎製造信心危機
一旦打開缺口
班外資就會驚